如果起咗焚化爐，將堆填區的垃圾運去焚化，再送返去堆填區

如果起咗焚化爐，你們覺得將堆填區的垃圾運去焚化，再送返去堆填區可唔可行？

我覺得係可行，咁樣就可以減慢堆填區的飽和速度，但點解好似無國家實施？係唔係會引起未知的不良影響？

成本問題…
堆填區啲垃圾唔係就咁用土覆蓋，中間有好多層…
如果挖番出來，太浪費時間金錢，成本太高，效益低，咁不如放番喺度…

Up乜鳩

唔可行，已經鋪左好多泥

啲有機肉亦都分解得好快，拎去燒根本就燒唔起

要用燃料燒

有機物質

有道理，成世人第一次唔記得考慮錢